究竟點樣揾安全感？？？

當你一日比一日介意佢嘅過去
見到佢ig啲story最前都係啲女(哈哈笑死)
當佢一日比一日視段感情為理所當然
放嘅心機一日比一日少
當佢以前會留意我
而家我係佢面前病到死死下佢都好似唔知咁

但係我知其實佢仲愛我的
笑撚死我 捐窿捐罅都揾唔到安全感
唔想受任何傷 唯有自己抽離 變得冷淡
點知佢因為咁都唔開心 覺得我冇咁中意佢

分手啦 唔洗開po啦

溝通

你冇自信

唔好啦

我都想係大波靚女。。。

再加上佢唔識表達

快㗎啦 冇得你唔好

我想令到自己變返以前咁。
好似以前咁會諗有咩搞下令佢開心
唔會成日疑神疑鬼
我想佢好似以前咁
會主動啲 會關心下
我想佢可以成熟啲
我想我地諗嘢似啲
...

點解唔同佢講呢啲

一直有提起唔信佢 佢淨係一直話自己清白 真係冇
咁我又冇得講乜。。。係我越諗越多
最近情況特別嚴重我係電話真係冷淡左好多 佢先開口問我
佢問嗰下 我先感受到原來佢都care嘅 所以淨係講左佢冇花咁多心機
至於成熟啲。。。。。。。。
我其實成日有講 佢一係就我好on9咩
一係就有咩問題

唉 其實好大部份係我對住佢真係唔忍心講 驚佢覺得我好煩 同我一齊好大壓力 因為佢講過don’t want time be in a relationship 但係係想同我一齊 另一方面我知講完都冇乜分別。。。

揀個乖乖仔男友啦，

雖然壞男仔拍拖係好刺激，被hurt係好有快感，但咁樣你會作賤自已

好多嘢都係要溝通㗎喎你宜家唔咁講 積埋積埋會點你自己知啦
佢有冇做啲咩搞到你唔信佢先 冇嘅話就唔洗諗咁多啦

病都無理 到你冷淡咗先話sad

我諗 你要分清楚佢係想佔有你定係真係愛你

諗多咗了 壞先會鍾意

我唔知冇岀軌嗰啲 但係我個人覺得唔中意就有

衰啲講句係咪你冇嘢搵嘢嚟搞

我唔知 我見到佢add左個唔多似好frd嘅女仔入best frd list... 諗返之前反而會customise 我story同冇加我入close frd... 我覺得唔舒服姐

加frd入close frd list我覺得冇問題 但冇add你就。。

之前姐 問完之後都有嘅..

問咗先有我自己唔會問好無謂

又話要溝通嘅

唔係呢方面囉

揾個冇女仔朋友嘅男朋友

錫佢春袋試下

我都唔係想咁樣限死住佢但係我真係想要多啲attention 感覺secure d

咁我覺得有困擾唔係應該講架咩
定係驚佢會嫌我麻煩而唔問？

正常係應該講呀 我自己怪咋嘛
例如你唔想佢同女仔行咁埋嘅 咁咪講

你要矜持D先得呀

我都係咁諗 想揾嘢分心唔好成日理 點知最後搞到我冷落左佢咁 令到佢唔開心好對佢唔住 委屈左佢

就咁睇你打字都知你係怨婦
如果我係你男朋友 一定走

收皮啦你so hurt 我以前唔係咁。。。好care free 的

你咪同佢講你咁開心
如果佢唔改嘅 你又接受唔到 都要分手㗎喇

冇話接受唔到嘅
想自己變返以前咁熱情

難啲
除非換個新

哈哈 呢個都好難喎

佢唔夠新鮮
要保鮮

分手啦 你都說無安全感

分得

你指邊個冇新鮮感？

both
你要求同一個人保持新鮮
佢只想換一個新鮮啲

無安全感未至於要分手嘅
我其實好珍惜佢...

抱抱

分左啦！

又真係冇咁難啦喎

有幾耐無見過面，做過愛